Viu同鬼滅之刃都係黃 藍絲一定要罷睇

不解釋

我見過，冇改

點解會咁

吾峠呼世晴係黃，係愛國要罷睇